呢個人血饅頭假到咁撚樣都仲有人信？

唔講咁多 直接放張圖自己睇

成萬盒口罩可以2/2號係大陸整好加埋送香港？
大陸依家仲放緊假，物流根本連過年前啲貨都未必搞掂，你同我講可以即時整完再即刻送黎香港？

然後佢仲要入咗數先，諗下都知係假㗎啦

呢個時候入數好危險, 分分鐘比人食錢...好多老千出現, 機會來啦

菲律賓生產關中國放假咩事？

雖然賣80蚊我都覺得係想賺錢架啦

係喎 柒撚左 不過菲律賓都係一樣啦
依家啲物流根本就未回復好，無可能咁快送到一萬盒黎

我唔撚想用腦 直接cap fb既分析算了

戇鳩先信

個page「素人快報」話退錢

所有新開無耐的fb page /ig page 叫你入錢話有口罩賣....
加醒12分精神提防啦

fb素人快報 疑似呃人入數訂口罩